[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3233)

Slow

長屌

長井 (+100)

長井！我

白帽問題角? 狗會封緊

入未

羅湖城10.5b Ng

肯刷刷完未

東宮巴 我了

好耐未見過周開post

想要急流 點算

我睇撚錯左 不過應該慢

我梳
羅湖城
肯薩c 重心

白帽 費城24

垃圾費成聯踢緊嘜 斷腳啦

好多c

55555

５５５５５５５５５５５５

追擊手呢 不要停

有球疑似食角

唔同全黑玩啦 太容易嘅野 一啲興奮嘅感覺都無

斬大佬超巨船？

斬木佬

溫哥華後防好廢

廢城真係好廢jump

半大未

周巴
你點解上少左黎咁多

費城未4

羅湖城 肯刷c 快入

好撚慘

很薩斯又爭啲

斬大佬

比火焰燒到重傷

2場角大

賭少左 返工忙

美職半細又cashed

肯刷半場w 頂撚住 半大jump
費城聯 ng cup ok?

尾數支持下

下場點買

辛辛

雙6c

又中

17射0中

11未

Lm

長x

明神ready

大大力轟落肯刷c

all 244444444444

辛辛那提!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

火焰

針針針

反底

爆冷

20射0中都算 下游公廁都輸

Dllm費城聯cup未

求絕殺

半7。半7

廢城上力了

76人

費城追返粒俾我條3x1中返幾倍ok...?

費城

追和未

費城快追和 順便開埋個半大比手足

白帽入波未

長9唔出聲

斬木巨船？

長巴：數緊銀紙 唔記得覆sorry

越唔信就越爆冷屌你老母辛辛那提追左幾場都冇，爆場7倍幾

其實入一球又點會O中？

又半細

有冇人要急流

輸撚到on99

白帽 費城rip

８８８８８８８８８８８８８

費城聯88888888888888

9.5 10.5 gel ok?

昨日開曬大今日基本上好難大

肯刷c贏波仲肯刷c

11.5s勁針

Gchi

屌呢兩場冇買角就係咁刷 買撚左明尼個場就冇c 黑撚到

羅湖城完半都要刷多兩角

屌你老母。。。。。
就唔信埸埸半細，11點半大allin

等睇2:2

d大尋日開曬咁濟了

好撚齊心架屌

急流半客

我唔信

角大了斬木佬

同路

買唔到斬木半和

買唔切 屌..

same
串咗2場11.5細，已經收得皮
美國波好少下半場冇角

全細美日

心靈 急流

個人認為廢城聯個場會角大到仆街

通知大家如果見白帽1.5/2 b 醒水啦
贏錢好過派啦

5折出售費城11.5s飛

咁有飛睇未

有無膽？

長狗又撚

師父你識中文？

超重心呢

輸到on99

今日同琴日長狗又贏

日本波

fc東京？

最少都13啦 客隊會刷

角球真係唔識玩 買親都輸

追左費城ng

比我熱下身先，無信心我不亂講的

白帽 費城全格 抽1派$100

lm

我了

打完鋪機返尼半6
點頂

咁都救到

話口未完7c

肯薩斯咪再刷啦

刷撚到

刷夠未

買1.5大
90分鐘炒12碼
買-1 又上半場炒12碼輸埋
達拉斯 芝加哥
以後唔賭美職

想搵角細手足

Me

11.5s

白帽咁廢 費城又打假

8.5

有冇馬水？

ｄ黑人前鋒真垃圾

斬木又唔刷角

白帽俾la炒完一場唔識反底

Gun

壽終正寢

比次機會啦

無撚腦，仲交右邊

斬木佬角呢

右邊空晒有人唔交係交左邊位又未到又成堆人

費成聯比角啦

斬緊出黎

好搶口

廢城聯刷角啦喂

斬木不如腰斬

廢城聯真係廢架喎

肯刷c ng中！！回一回血先

02肯刷c

俾人入喇，白帽後防好廢

輸晒 今個月得返60蚊

轉行報返真？

認真呢

goal Kansas!!!!

廢城聯ng

我仲有6嚿水

９９９９９９９９９９９９

肯薩斯體育會ng

個場仲有得入

白帽場場比人中出

係得你當我on9

費城聯

羅湖城咁都唔入

斬木佬1角

費城 串左肯刷 針

唔派？

白帽假

假?

？

兩隊咪刷啦

咁好機會都唔傳

刷夠未丫

費城聯
費城聯
費城聯
費城聯

廢城聯刷角先得嫁，唔係點追和呀

白帽 取消關注

我只派水，你信就有

13.5B

有冇手足支持大仆街屠殺潘

兩場d角同步刷

白帽刷完未

１０１０１０

求水
之後買乜

廢城10c

費城聯 9.5bcashed

肯刷10c

費城10角

中柱

兩場美職同步刷角咁濟

回血回血

比幾個斬木佬

我明

牙國殺曬兩個

主隊比多球

白帽廢撚到

安全就下場吧

熟悉嘅明亮返嚟啦

廢城頂到11.5s我表演派錢

大呀

不嬲廢

白帽cup到我食屎

唔駛了 無可能

算吧啦 我13.5s都震緊

想睇

斬木入未

咁撚多角

肯刷刷到

屌你木頭佬，俾我中一次半大啦
又針

白帽11角啦,廢城聯GOGOGO

肯刷11
10.5

半大24

斬木佬入未

白帽11ccc

角大派錢

兩場13.5大串埋

廢城cup未

費城聯 又唔和
10.5 11.5 13.5 jumppppp

斬木要比強隊逼搶先會刷角

肯刷咁勁

Kansas仲有球 ng@2.54

係白帽 垃圾

咁就仆街啦

莫巴 費城個場點睇

ok gun

刷c再ng 只要信

諗住和

有冇苦主比明亮逼害
佢一買就爆C爆到仆街

費城聯廢撚到

下球難講，師兄 真係5050

由正數到依家 短短一日就輸返9注

斬木個樣似半2

似13-14c

冰

廢城係時候入球了

角大日

刷完 應該2場都凍角了

費城追和未

半大食哂屎

白帽幾比幾

費成聯真係好撚廢

廢城聯刷角啦屌

費城聯我dllm

斬木1-0

波特蘭伐木者 !!!!!!!!!!!!!!!

有無手足貼「吟C」gif

斬木!

東岸榜首

有名你叫廢

斬木 快 goal

斬木快456

11

差羅湖城
入波好嗎
我買左你ng呀

係咪cls入自己龍門

刷角入波啦

費城聯 11c
9.5 10.5
11.5 13.5

費11角

鹽11c

1:1

半大有人派

秒半大

勁

伐木撚狗

明亮燈到

馬會派

Nba 又唔見羅湖城咁

半大!!!!!!!!!!!
斬木

半大只需

終於唔洗食屎

使唔使咁快

廢城入未？

美職cls

半大，全面進場

廢城走盤ok?

見今日半大咁廢 買左斬木半主

屌你老母傻晒 1.5

派未

肯刷c仲刷

白帽12c

1分鐘半大？

刷完未呀

會唔會秒半大之後妹到完場

Og

係咪同一條友

多謝耶穌

CITY GOALLLLLLLLL

2-0

20 21

2-1

21

冇買就秒半大

鹽湖 goal

fake

廢城聯

斬木21

炸

都冇入

痴撚線

全大只需⋯⋯⋯⋯

費城好波

廢到

白帽 上

廢城on9後衛球證無吹都俾波人

廢城

入未 肯刷c

羅湖城Ng cashed

美職買下盤開上 買上開下

費城水泥針

KFC 下隊

屌你東岸第一 斷咗我條3x1

廢撚到

？報假死全家

針針地

白帽個邊入多粒啦

廢城取消關注

凍角了13.5s cashed

明亮 -31609

黑起上黎 買咩都係咁

炸左

羅湖

好似有d運氣

周不時喇 比暴聯斷我3串1

12

明

你地未有盈餘勿跟，我係娛樂注
我有重心會先講

要派了

派？

連c雅
13

反摩靴勁到

罐頭巴

你真係痴撚線

跟左 thz

費城13角

3 c雅
14

Cashed!!!!

費城14角

9.5 10.5 11.5
13.5 -2

要派了。。。。？

費城13.5秒收

白帽13角

3連c真是痴撚線

個個幾千咁贏。。。
我。。。。幾千咁輸，贏就幾百

原來收埋
有錢買馬了

屌兩場齊心刷

無限刷角

屌你4連c

15ccc la

啲角大到抽筋

美職又係冇咩點贏過

廢城15c

點解我會買角細

2:1

人無運真係咁

費城15角

肯刷c -2c

費城聯和佢

費城追和啦屌

費城1:2

如你所願
送你2-2

我昨日美職汁到笑
今日盤jump
角收錢

要費ng啦

城3:2ok?

入未 白帽

白帽下一球了

出左界啦

費城聯15c

冇人買斬木佬角大咩

屌又炸

屌你咩，依家先黎入波

快2:2

白帽

我

斬木最少要有5角先開到角大

白帽響超了反擊的訊號

白帽同步唔該

買完3秒有錢收

岀左界啦 費城炸

13.5

費1-2 var check

88

VAR

boom

出左界

笑死

咁又唔得 入一粒啦

斬木佬好衰⋯下半多數唔刷

冇呀

Boom

GEL頭撚笑4

上邊班真飛成功GEL走入球

4角

死翻出去啦垃圾

又逼害

收左皮

咁都叫gel頭

gel

得罪講句 人貼事後你貼事後 貼都貼得柒過人

入啦斬木佬

依家有var 入左波都真係唔敢慶祝住

中風

費城16角

Cashed
馬會

真

又有
前日就有個10000

4cccc

Gel頭撚早點死亡

輸撚死角細

唔驚, 客隊禁屌緊

半場比多2c就大機了

斬木

肯薩斯快刷角

13..5 細頂撚埋ok?

費城個角盤封撚完未呀屌你老母

起碼隔4分鐘先好開心

5串1角大 表示斷一關on99

萬六蚊巴

買唔撚到

白帽角呀！

有皮收

3:0

30

輸埋

一哥？

3:0 馬會收錢

笑死 GEL到炸完比人入埋

3比0埋 食屎啦你gel頭撚

鹽湖城3-0
gel到對面入

笑撚到賴屎

正 3-0!!!!

又著撚曬燈
真係戒了 根本點賭都輸

輕鬆袋1千

抵死

今舖真係唔笑唔得

交換入波?

笑撚死

3:0秒爆

橙撚到

今場真係笑死

Boom 炸完比人入番

話左兩班波

收屍？

鹽城隊波幾好睇

屌佢老母 我買完13.5 之後無開過
諗住繼續屌上去

一訓醒就笑死

買完3秒crashed

真係笑到仆街 仲開心過贏錢

補左ng 針返少少

白帽是但比多兩粒啦

買完三秒 馬會就有錢收

3秒入袋果位

好慘

3秒收錢？
Sorry 係馬會3分鐘收左你d錢

你地唔好jer人地gel

一粒都夠 屌

Respect

戒賭

鹽湖城D射波好撚勁, 岩岩衝力射球
1st,2nd,3rd 球中撚晒

馬會3秒收錢

挽留

切勿gel 得太早

White cap one more c pls

你角大贏好多

屌你呢個真係好笑

你地咁樣個位巴打唔會上水嫁喇

喂 買馬了

唔係3秒，計番應該1分鐘左右

戒貼真飛

我都試過比蘋果日報⋯伍家謙恥笑

3秒巴

角球封撚咗5分鐘

唔撚錢喇咩？出黎啦

屌 差一c阿

摩牙

仆街走去買完3:1 2:2先話取消入球...美假無恥到

白帽快角

kensas咁都冇大波 好野

同上一樣

你地唔好咁啦 輸錢已經慘 仲要比你地Jer 同bin c

立即完場

琴日艾斯嗰場唔敢買
跟住訓左

抵撚佢死啦

廢城唔開返角

輸錢唔緊要 面子都無埋事大

入啦 斬木

咪亂jer

今朝難得明尼正氣
廢城

快比多隻角好喎

斬木刷角入波大家開心

唔好話事後 事前都俾人笑啦
何況事後仲要柒到咁

屌又唔開返角盤

確認啦 7頭

白帽快比角

馬會瘋了！竟然派錢！！！

嘩屌 差d輸

玩唔玩馬

又jer

斬木救單刀

Kfc比多角

玩啊

瘋了 全都瘋了

笑左

買完3秒點撚樣俾事前啊ching

你收皮啦仲死出黎

急流食左藥。。。。

斬木佬只信作客

讓一切隨風

好波呀

急流禁屌

重上水 潛一陣先喇

0:3肯刷c

0:3 ng 巴

肯刷c真係入左

goal

0:3 ！

kfc 下隊?

哇 03

笑4

肯刷！！

我都一樣

咁開心 要派了

梳水重心要跟

goal Kansas!!!!!!

巴打中了

早上收工

嘩

Cashed

完場前比返2角先啦

究竟有無確認？

無既話會笑到仆街

扮gel唔中？

入波都冇角！？

2.27補咗注 5倍再補咗注
有錢賭馬啦

我屌

呢場大家追下一球都同角大汁咗幾多？

補5，俾多2c，肯刷c

+5有無多1球2角

無你地咁高

派我

巴打cash out 完
而家上到幾多？

羅湖4-0

屌

係鹽湖城大波

4:0

派了

kfc 果場開到4粒派100

廢城角大汁到手軟
肯刷ng半注only

投注額補番

係都叫300k條友派啦

費城聯費撚到

巴打可以一陣柯煙神船

再追多次主客都贏
痴撚線

今天

冇角 撚狗

肯刷c入多粒

炸？

肯殺C 入多球pls

我5.7倍買得尾數2舊水

失控

你講我？

木佬比返個半主黎

易撚到

羅湖有冇炸啊

反摩靴又贏

叻啦

咁多人羊。。。。
有無人派下。。

唔係啊
樓上果位

比多一角都好啦白帽

星期六輸好多 而家係20000幾徘徊

無炸
4:0

屌你 成班係到事後係咩心態？

戰場原巴

全面進場

知你賭神啦

KK

鹽城果場主場雞到

我有事前事後

祝早日上100k
留左名好耐了

屌

點解2場直播揀左溫哥華黎睇

事後狗死全家

斬木回血ok?

頂到心臟病

今日有2場重心而家收一收工先

白帽主場一粒都無

你個名每次望親都好想講

肯刷角細？

爆左11.5無再入

榜首喎 4比0

我每日賭完都係咁同自己講

好垃圾中後段無晒氣

但琴日la fc勁

啲馬回到本派你200啦

Yes訓醒買完即刷左個
覺得世界在玩我
心臟練到好健康

La唔好同廢城比啦
點鬥

比其中一場重心你
另一場我一陣公開比大家

gun了 lm

兩場下半場先開大 回返小小血

等人派 lm抽啦
但都係長井

白帽針

買左13.5大 嬲到 冰十幾分鐘

雲巴派我未 等咗你好耐

雲巴gchi

我13.5 14.5 震過貓王

但都係個句勿all in

仲未追到尋日卡馬亞個場角細輸個d 一陣馬仔贏派你

屌琴晚呢場重傷

屌你 10幾分鐘無角

針
又等唔到巴打抽我

尾段爆到唔知講咩好

大家咁話!
贏馬派u

美假即場好伏

追返琴晚數再抽

去馬po屌馬了

GO

正氣到咁都伏
利申 廢城苦主

我之前都係跟你搵食

屌馬

下午要度馬
求其FC東京x神船算了

70分鐘買大波 起碼八成中

日假比狗賭 屌馬算

日乙重心
岐阜對家

不要灰心

頭場 6》4 11

巴打勁撚到 5皮一條飛仲要6倍 fatfat

佢上場好似贏沒

可惜唔派

睇事後狗全面進場真係好搞笑 btw 2x1 cashed 差波特蘭

上上場靠佢起機

信念

最後300 輸埋介賭

日日都叫追數 追極都追唔曬

Are you ready

ok

Not yet

呢排咁多事後狗嘅

係咪有馬主料

果個p牌其實係咪優越登場

斬木jump

真心想跟

全格未呀 斬木

3 1未呀 我都係想上2k姐

岐阜對家係要長追
一兩場cup唔代表咩

千葉垃圾

斬木佬比多5角求下你

全格啦大佬
走盤都好啦唉
4x5 差你炸 木佬
比條生路

rc

又輸紅牌

屌你老母咩

紅左角大有冇救呢

屌你

屌你老母紅埋

好撚野 取消關注

急流foul唔吹

暫定
千葉大波
町田
東京
神船
全北大波
水原大波

下盤收米

黑到

代木者

雙腳從後飛緊係rc

唔係球證唔撚吹罰球俾都斬木 斬木呢個犯規唔會出現

雲加都7連勝

比人秒追和都feel到有伏 換邊仲要rc

即場急流平手盤

買下盤 上盤咁撚正氣

應該客隊攻 主隊清角

屌奶星 隻哨黑撚到
下盤已贏啦

紅左仲勁得唔得

馬主料係邊

急流都係茅撚到

又話29出

跑完先出卦

12m

主12m

比盡最多咪守埋 點入2粒

斬木上呀仆街

21!

走住半格先。好波

信唔信會2 2撚狗

我要角咪撚冰

代木者點解會冇即場

球證好似幫返dd斬木

我木

手持角大上盤
主隊要比人猛攻先會刷
但比心猛攻點入波

又俾假希望

送多次手球啦急流

好快31

Ifc ed

666

還返烏龍球俾人

屌。呢場波咁多fake角

咁都輸角大⋯

5連角啦屌

奇蹟31 ok?

11個都難 仲要打小個

斬木佬會唔會奇蹟3-1

唔會

又比尾場撚狗咁撚

等收錢

角細又中

差d 22

半5全5

斬木佬加油

3條角大飛串左依場

屌miss左第一場馬

只要相信，就會知15分 5角唔難

屌你老母伐木佬唔早啲開半主

全格啦斬木

紅左無奇蹟

斬木佬唔講都唔知原來仲踢緊

睇小左急流

22

心靈 急流中

唉屌你老味

var

樓主假分狗 唔好開po 啦 睇唔到

炸未

有無馬水

冇offside

屌你老母主隊攻攻下 傳返龍門 再比嗰波個人入

急流仲有冇得入

屌你老母

9.5s輕鬆到

有即場想買大波 急流ng

斬木佬ng

美職難玩到

掛住賭馬 斬木下半場夠膽死0角？？？

斬木屌你老母

10分鐘4角

3.5b輕鬆

唔入輸埋佢啦斬木

輸半都冇

唔係-1咩

1/1.5

心靈注單跳
1. 水戶主W✅
2. 曼聯半客❌
3.卡爾馬10.5b✅
4. 烏拉爾半和❌
5. 福塔雷薩主W✅
6. 彭美客W❌
7. 皇家鹽湖城 9.5b✅
8.

樓主假分狗 唔好再開po 啦 睇唔到

輸半ok?

我-1 想走盤

夠膽4連c

食完野返尼又比你jer

奈妹下注買咩
準備好了

補6

6分鐘比3c可以？成日就補時爆角
今日比次機會我

急流有絕殺了

今日心靈注單跳
1. 水戶主W✅
2. 曼聯半客❌
3.卡爾馬10.5b✅
4. 烏拉爾半和❌
5. 福塔雷薩主W✅
6. 彭美客W❌
7. 皇家鹽湖城 9.5b✅
8. FC岐阜 2.5b

希望連中

屌你老母唔識賭美職

又一場協議和波
有睇live都見到，最尾10分鐘明顯唔想入波

只會信fc洛杉磯

上場主場輸左喎

All in 2.5S

反摩靴又全中 勁撚到
幾時出黎紀錄一下

識買了

單跳

咁你幾時紀錄下俾多錢課金玩足

同路針又要jer?

日假有咩心水

2.5S 高水,多謝

我不嬲都jer.. 係呢幾日想比你抖抖氣姐

jer慣 輸錢就jer 波po風氣黎
事前要屌 事後就得

琴晚日假大部份都正氣啵
唔知今日如何

你條仆街jer撚走sana 貼尻人相做乜

琴日都冇半大 今日有未?

壞左tg?

wait 未出門 以為你飛機

痴線 你講到 你好似無去過足仔咁

......咁點搵你

沙田沙田

裝番tg未
同個邊講會遲到 hold房!

今朝啲波難賭到 下下12碼唔入

小澤瑪梨亞盤

哈密瓜成日派錢 好人到

日假今日正氣埋佢得唔得

難 東京對前鋒準備派膠

wait coming!

都係馬會既錢黎姐 大家一齊起機一兩百又有乜所謂月btw馬仔比潘狗撚到癲

我都比佢撚到仆街
岩岩果場 輸半個馬鼻

買佢w一係影都冇 一係跑第二屌你老味呢場怕左佢 唔買w買個p算 佢老母又走黎跑第一 撚狗咁撚 點賭

我都有亂跟人玩 交下學費

比我證明左一樣野，專長一樣野就夠了

今朝波針果d 馬仔贏返有突
買角細爆到7彩 1.6，1.7要練心練成場
買潘狗p 1min就收

帶榮來果場真係痴撚線

叻仔

好勁

睇撚住佢過架啦 咁樣比隻nigga殺上黎 屌左出聲

馬仔買極都係2，300
仲係買p
冇巴打你地咁搏

條撚屌
最後拉左下馬頭先輸

留名等派了

輸到仆街

流通經濟大學快入

巴打又要比人追擊隻壽臣了

出水未

邊個呀John贏呀！

外面 John Size!!

下場john size定john moore

賭馬敗走 決定返嚟波po

未有波幾場玩埋佢

抽中一次派都追返條數啦你

幾十幾十玩唔係問題
但分得太散 好易輸尻晒
不如每場all in 1.x 買p收息仲好

求派

前鋒東京細波

我試過 但都照針

Bee半大

自私打

they 10 512

Ok jump me 約256

小問題 要唔要睇我今日馬仔連jump 8注

突發
神船又出搞笑龍
大波角大準備

4點有陣容睇

睇左上場？

神船官方IG出左啦

屌唔撚賭馬了 返黎屌波算

5點有咩水

Same 哈密瓜

針到仆街 又輸錢喇

歧阜對家

等*

東京有得受讓

幾點

8場馬1蚊都收唔返

今日d馬仔反爾勁中
但蚊注
每注50，100 都有600$profit

暫時6點

咁你就慘啲既 我贏一場又輸返一場 仲要細注就贏 大注就針 回唔到血

淨買p?

Pq and p

又輸錢喇 (破產)

正話果場諗緊要4,5 定4,7
好彩冇信潘狗

雲巴求派

6點東京有冇人跟

輸緊點派

長追岐阜對家

清咗袋 灰到想堅針

東京細 黃蜂半大
我1002之力

東京受讓 榜首啵
小心

我又輸到jump la

又要賭條下日假三串一起機

800＞12000＞0

有無心水？

屌一早串左條3x4
有2場回左0.1

夠薑整多次全上盤比我
屌你沉日3x1斷尾場鳥棲 仲要黑哨

有兩場心水 但要玩三串一揀緊邊場6點好

黃蜂
岐阜
前鋒
神船

對哂

上次cash out完點樣

對家

東京角大有冇同路

呢到

搶1001轉運

哈

跟住咪得返70上到5k 早場波又輸返兩k 岩岩馬仔再針1500 得返1500

這

也

東京呢場鬼撚到震 開三飯都得

就

1

又